物無均衡，物無不衡

p ∧ (¬p)